閨蜜變後媽！「爸爸娶了我的好朋友，她才11歲」馬來西亞中年大叔被女兒怒責：這根本沒道理！

馬來西亞41歲穆斯林男子謝．阿布杜拉6月中旬娶了11歲泰國女童阿瑜當三老婆 ，婚禮照片在社群網站流傳開後，馬國社會震驚又憤怒。《紐約時報》日前專訪謝．阿布杜拉的家人，揭露阿瑜原本是謝．阿布杜拉14歲女兒諾拉奇拉的好友，這對閨蜜因為這場婚事而決裂，諾拉奇拉難過又憤怒地說，好友竟一夕變成後媽，「根本沒道理」！

阿瑜（Ayu）一家人是泰國公民，家鄉在泰南邊境小鎮「雙溪哥樂」（Sungai Golok），平常住在馬來西亞東北部吉蘭丹州（Kelantan）話望生縣（Gua Musang），以採橡膠為生，家境貧困。

閨蜜變成爸爸的小老婆 諾拉奇拉：根本沒道理！

阿瑜的媽媽阿蜜娜（Aminah Hitam）在諾拉奇拉（Norazila）媽媽魯萊妮（Nuraini Che Nawi）開設的餐廳工作，阿瑜並未上學受教育，因此經常跟著媽媽到餐廳工作，並與諾拉奇拉結為好友。這兩位少女與其他的少女一樣，會一起自拍，到彼此的家中過夜，也會討論男孩子的事。

"As a Muslim, I am offended by the idea that we should not protect a child because of an assumption that this has something to do with Islam," said a prominent human rights lawyer
— The New York Times (@nytimes) 2018年7月30日

然而，諾拉奇拉根本沒想到阿瑜竟會成為父親謝．阿布杜拉（Che Abdul Karim Che Abdul Hamid）的第3任老婆，兩人的友誼也因此破裂。諾拉奇拉說：「我最要好的朋友現在成了我的後媽，這根本沒道理。」

二老婆：丈夫很吝嗇，也不照顧孩子

謝．阿布杜拉與阿瑜舉行婚禮的照片6月在社群網路瘋傳，招致許多批評，並引起馬國社會的憤怒，而這些照片的上傳者是謝．阿布杜拉的二老婆希蒂．努爾（Siti Noor Azila），她與大老婆阿蜜娜都對丈夫娶第3個老婆一事相當不滿。

希蒂．努爾說：「我們告訴過他，我們與那個女孩，你只能選一邊。你做選擇，你不能同時擁有我們3人。」希蒂．努爾抱怨丈夫給的家用永遠不夠用，根本無法養育兩人所生的4個孩子，其中一個孩子還患有脊柱裂（Spina bifida）；她說自己得外出工作，擔任麵包師傅，才付得起家裡各種開銷。

希蒂．努爾說：「他對我們很小氣，卻有錢與阿瑜結婚，還帶她去度假。」希蒂．努爾說，丈夫帶阿瑜去山中渡假，丈夫不准她與大老婆搭乘他的馬自達（Mazda）運動型跑車，只讓阿瑜搭乘。希蒂．努爾說丈夫從來不照顧孩子，獨自看顧孩子的她一臉疲憊，忍不住抱怨：「他甚至不喜歡小孩，只有一個孩子例外，就是那個阿瑜。」

謝．阿布杜拉：我不放手 小新娘：我愛丈夫

謝．阿布杜拉是橡膠富商，他與大老婆及二老婆共育有6位子女，這些孩子介於5歲至18歲。謝．阿布杜拉堅稱伊斯蘭教允許這段婚姻，並說自己得到阿瑜雙親的允許，絕對不會因為外界壓力而放棄新娘，「我愛她」，並強調自己會等到她16歲成年後再於馬來西亞註冊並同居。

阿瑜說自己愛丈夫，儘管他已經有2個妻子，但她還是很高興能與他結婚，這位小新娘說自己不在意別人的閒言閒語，因為她對丈夫很滿意。她說自己不願意與丈夫分開，並說自己與另外2位妻子處得越來越好。

蛔嘅＂先知＂Muhammad都娶6歲妺，11歲好大㗎喇！

蛔豬

猴佢啲錢姐

討論果個男孩子就係自己老豆

我討論埋老豆條野有幾大
之後就好奇去睇,最後av情節

女權份子呢？

佢地一見到islam就會跪低

有錢移民馬拉搞幼幼玩5p

阿瑜

要入教先得